大家緊記，越嬲就要越冷靜

緊記緊記